閪奕格大波樣靚唱功好勁，但感動唔到我

後生正，病完後差咁d，但唱功了得

唱得好架

把聲無乜辨識度

感染力都無乜

唱腔太'油'

太過賣弄唱功

我淨係記得佢同謝天華做風雲個核突MV

more

感動了